有冇記錄全港第一個ocamp係幾時

唔知個時有乜玩呢

嗰時女大學生比較少
玩ocamp嘅主要都係男仔
加上設施無咁完善
晚晚沖涼都要幾個人逼喺一格
通常同組嘅一齊沖 互相幫對方沖涼 刷下背咁

至於有咩玩
主要都係男仔坐男仔大髀壓爆個氣球嗰啲
有啲會用嘴仔傳下零食咁囉

利申:鳩up

70年代尾已有